仆街連登 用撚晒我啲數據

呢兩日部電話啲電好似倒水咁已經覺得好奇怪 今日仲收到sms話我今個月數據用量已達90% 今日先月中 同我講90%? 於是我即刻check下用左係邊到 點知

我屌你老母連登 搞乜鳩個app會係背後不停run 搞到電同數據都冇撚晒 係咪痴撚線

可能係因為你既龜頭思股香

巴打請問你有冇喺LIHKG 睇過Youtube啲片 ?
可唔可以描述吓平時睇開咩 Post 之類？

有係連登開youtube link睇片 但都係啲幾分鐘嘅短片
另外我發現如果個post入面有大量gif圖都會用好多電

我哋有見過某啲gif post 入邊嘅gif 一張都好大
喐啲都幾十MB
可能就係原因，或者方唔方便俾條post link嚟睇睇？

佢一定係睇左李知恩圖報巴打ge po

今朝食早餐睇左幾頁呢個POST已經冇左起碼30%電 我自己都嚇親
利申 ***S10 電量有返咁上下

入面啲gif 又高清又長 郁啲都成幾十mb

呢個Post 直到第5頁啲gif已經佔咗接近 300MB 嘅流量
同埋要render gif 圖係食電啲
巴打可以喺設定 -> 內文設定 -> 圖片載入設定 選擇只限WIFI
咁就唔會喺用數據嘅時候載入圖片